[旺角突發] 一支筆就寫出最難清嘅文宣

大家千祈唔好係未乾水泥上面寫字啊
啲清潔工人鋪水泥鋪得好辛苦架

盡量唔好單獨行事啊！

習曱甴！

可唔可以唔好咁做，好影響社會囉

其他真有樣學樣點算

推

真係唔好再咁做！！！！！

咁你重推？

寫多d
黑警死全家
甴維尼

習維尼！

假曲線真五毛 blocked

唔可以㰻勵依啲敗壞風氣

所以要開post叫大家 唔好咁做

咁做真係唔啱！
大家千祈唔好咁做

唔推點呼籲人哋唔好咁做

唔理咁多，推佢上去先

岩啊，要俾多啲人睇到

叻仔

啱呀，千其唔好做

啲水泥好快乾架，大家要忍一忍手啊

突發 突發！

頭先行過見到 有個左膠光頭

已經有錯誤示範，大家千祈唔好咁做

幫推

拉

屌 你班暴徒

千其唔好

依家勁到有假曲線真五毛添

盡下公民責任都俾你屌

唔好推la

你曲線我都曲線

inception

手足已休假 下次唔好啦

係咯，唔好咁做啊，好唔應該㗎

手字幾好
邊度有未乾既

咁做係唔啱㗎 要比多d人知道

真係唔好甘做

好暴力啊

手字唔錯！

麻煩大家寫字果陣盡量平復心情，寫返靚手字

有冇搞錯咁都得？大家唔好推

今日路過都係到諗會唔會有人寫

佢抆番啲水泥落去咪清到個文宣？

兩蚊紅毛泥 夠冚曬啲字啦

尖沙咀仲有地方鋪緊

以後d工地都要green object罰企咪周街都人心惶惶 仲要唔敢一個企 一企就成隊

買啲英泥，一泯就無左喇

千祈唔好呀

係囉 哩排好多地方都鋪石屎 唔夠磚用大家千祈唔好咁做

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

諗下就好啦，千其唔好做呀

收到盡做

Pish

5毛

千祈唔好咁做，俾啲廢老藍絲睇到佢地又要諗計點清，市民又會唔覺意睇到，好唔應該

搞錯呀

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

下一句呢？

千祈唔好咁做

我要埋時代革命呀

推你老母

鋪多層石屎上去？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推上去等多啲人唔好做

唔咁做點影響社會

No pish

真係唔好咁做，向破壞說不

日光日白小心啲.

應該再用啲水泥染黃色，塞落去

真係好過分！

ho L smart

此風不可長

要打碎塊地再重新鋪過水泥
如果重新再鋪個陣又有人再咁做就麻煩喇

書法練習
千祈唔好

突發奇想, 搵d嘢塞住條坑, 如果唔係工人一鏟英泥就ko d字
發漲膠

時間充足都可以架

等待其他手足補上

唔好啦，民意會逆轉咖

想睇乾咗個效果會點

Push

難分真與假

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個有用post
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

廣華醫院個邊今日岩岩鋪左
警告你唔好去攪事

千其唔好咁做

忍夠你班人啦
爭取訴求洗唔洗周街都係先！

睇到我都有啲激動

wtf is 假曲線真五毛

總之聽日投票啦

此風不可長！

今日油尖旺都有 大量文宣水泥

點解會激動

基本野

ho ball!!!

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

此風不可長
BTW. 手字幾乾淨

push

連登咁多真心膠

似你get唔到wo

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

怪唔之得之前block咗你啦
五毛sir

點解要咁做

又得wor

我差唔多極肯定你block我係其他原因

印埋個貓肉球就完美了

塗鴉影響市容 雖然和平都係唔岩

佢幾時鋪
幫佢刻字

就係今日渣

Bump

甴近平

屌 冇人見到你咩
好驚俾人見到

字唔洗大隻
最緊要乾之前唔好比人發現
細細隻啲人見到都唔理就岩

唔好

曲?

唔好再咁做！
比狗告刑毀架！

勁

有錯字

對社會有好嘅影響，Yes sir!

聽日投票 記得話支持建制！

等佢哋以為自己好多票而鬆懈

益智就咪撚上連登啦

職安真漢子

唔好教壞人

呢個post block 左頭果件五毛
頭幾頁拉落去發現消失左好多留言

11.24 投票
投票唔係要泛民贏 係要建制輸

死火，究竟係咪個個都知唔好咁做好驚有人做咗，真係好難清理㗎死仆街